大家覺得上映咗一星期嘅戲，可以公開討論劇情未？

可以，啲人七日都未睇，即係根本唔在意知道劇情
唔可以，一日未落畫，一日都未有人睇

Iron man都頭七啦

如果在場有朋友未睇
唔劇透都好正路啦
唔使投票下話

第一日已經可以討論啦 標題寫劇透慎入就得，唔通想講都要就全世界人

講緊現實生活

無計喎，IMax 勁難買飛，而家排排到11號

sor lo同睇咗嘅fd傾

好慘咁笑撚死